其實之後係到明日大嶼嘅撥款審議

呢單嘢點好？佢通過，香港都係好大獲。